係阿妓又廢左定鏝狗又勁左

未盡全力都屌到你反晒皮

中游球隊想有幾勁

阿妓不嬲垃圾 今年連唯一一粒星都走埋真係題都廢事

提

好過上季啦

仲未出kdb sane d.silva

d球迷仲要覺得對鏝打成咁已經算好，屌你老母，咁都收貨? 人地讓左兩個核心加隻sane

最強之人經已離任

阿都未出ozil 啦

屌你老母 阿狗出咗個咁嘅左閘同中場你唔係睇開嘅名都講唔出

好似全隊最勁了

阿仙奴有點似我利比學臣教個期咁
要沉到幾時

左閘就傷晒，中場就無啦啦出條後生仔

但件後生仔已經係成隊最對版

出托利拉然能左了

雲爺爺走左未又一鳩樣

曼快手比多兩球啦

好過殺卡啦

要不是施治

阿未出尼日利亞球王

最恐怖係鏝都未出full term

阿狗夠冇iwobi啦

喱個真

出左應該5 0

好想睇arsenal TV 仲有咩好講